今日機場集會已散水?

說好的一連三日呢?

一點開始

緊急！關於港島東反送中反黑大遊行

借 post: 機場遊客資料文宣

搵人幫手印入去派：

推行動post呀

【置頂+廣傳】８.１０ 大 埔 逃 生 路 線 圖 （附 廣 場 名）

就到

Sor 想問要有登機證先比入係fake news?

今晚夜晚join留過夜

離境(7/F)要
入境(5/F)唔洗

琴日要有登機證先比穿過櫃位果邊。 落去機鐵/接機無問題

Pish

出緊黎

推

去ing

繼續！！